點解古天樂叫古仔，但古巨基叫基仔？

明明大家都姓古

古天奴叫25仔

因為已經有樂少，唯有叫古仔

因為古天樂已經俾人叫咗做古仔

人哋叫古sir

古天樂叫jimmy仔

Tony Leung呢

中學畢業都叫呀sir

毅進畢業都叫阿sir啦

叫巨仔囉

毅進仔都俾人叫阿sir啦

年紀大既時候仲叫人''仔''會唔會有d唔尊重人地？

古佬咪幾型，另一個就...

阿仁定大D

因為樂仔=落仔唔好意頭

所以古巨基老左都係叫基仔唔會叫基佬

樂仔比fishman lok用左

你呢啲咪心地唔好囉

he is gay

梁家輝 字朝偉

我可唔可以唔同佢講嘢

因為古天樂註冊時樂仔
彈左句你的名稱已被使用
所以改做古仔

閪仔

咁余文樂呢

因為余文樂已經見咗樂仔

古基

入黎就係為左睇呢句野

年輕人

咁亞古獸叫咩

笑4

竟然仲有人記得十人巷個蛋蛋

豆豆自膠

仆街仔

因為心地好

屌 有聲

因為一山不能藏二古

古天樂叫項少龍

點解彭健新叫ok仔

咁華仔呢？

搵我husband?

古仔係觀眾叫姐
個個見到叫古老闆啦
你估有冇人仲會叫周星馳做星仔

佢去左外國打nba未

咁要睇下古仔古d定基仔基d

古天基
古巨樂

库蒂尼奧

古佬唔係古明華咩

因為佢慣左講故仔

叫開基佬

就係因為咁嘅原因囉

仲jimmy仔？和聯勝揸fit人jimmy哥先岩呀

呢單野記到而家？？？

Btw 當年勝出者仲係得安樂窩一個節目

佢都多野做啦

古仔係基，介意畀人叫基仔

蔡楓華 劉德華 黃日華 任達華 謝天華 歐陽震華 吳啟華 江華 元華 曹達華 邊個先係華哥,邊個先係華仔

歐陽波比 Bobby
謝天華 Laughing哥
吳啟華 程至美
元華 華(畫)哥

屌你個華字變到好奇怪

謝天華明明係大天二

依加係基佬

樂少

點解劉華咁老仲叫華仔

輕...輕笑聲 在為我送溫...暖...
你為我...注入快樂強...電...

得三個華哥

瘋叔 華dee 華哥 卡仕蘭 laughing 波比 程至美 邪惡bgm 華哥 華哥

Btw睇到個華字怪怪地，好似錯字咁

因為古天樂大過古巨基 所以古仔俾古天樂註冊咗先

古天樂叫古仔，古巨基點解唔叫古二仔？

叫古sir呀

一山不能藏二古

彭順得叫ok仔

古天樂原名叫古仔

紅咗先改名叫古天樂

舊時啲人叫慣咗咪一直咁叫落去

古爾圖斯叫咩啊？

二古二古！

豆豆？

古天樂（英語：Louis Koo Tin-lok，1970年10月21日－），暱稱古仔，香港知名男演員及歌手。現屆香港演藝人協會會長。

軒仔都變左軒叔la，仲古仔基仔

古叔 基叔